一定要拎到VTC條CCTV片出黎睇

一定要拎到VTC條CCTV片出黎睇

A: 如果對到CCTV同popo講既唔同，唔洗講，去燒晒18區的警署佢
B: 如果對到CCTV同popo講既一樣，都未算炒車，要再查清楚係自殺定咩

大家同唔同意？

推

Agger

直接爆入保安室睇啦

唔建議
一陣啲狗入去偷/破壞

係

Push

應高調要求佢交出及盡快作出備份

但係如果佢唔交呢？裝修？

唔比直接搶
唔使諗